msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Marketplace Stats\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-06T15:31:53.403Z\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-08 15:31+0000\n"
"Last-Translator: Peter <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1420731114.0\n"

#: /templates/app_dashboard.html:2
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "統計主控台"

#: /templates/app_dashboard.html:5 /templates/per_app_chart.html:11
msgid "Edit Listing"
msgstr "編輯清單"

#: /templates/app_dashboard.html:7 /templates/per_app_chart.html:13
msgid "Global Stats"
msgstr "全球統計"

#: /templates/app_dashboard.html:10
msgid "Number of Installs:"
msgstr "安裝數量:"

#: /templates/app_dashboard.html:13 /media/js/views/per_app_installs.js:11 /media/js/views/per_app_installs.js:18
msgid "Installs"
msgstr "安裝"

#: /templates/app_dashboard.html:16 /templates/homepage.html:10 /media/js/views/per_app_visits.js:11 /media/js/views/per_app_visits.js:18 /media/js/views/total_visits.js:12
#: /media/js/views/total_visits.js:19
msgid "Visits"
msgstr "瀏覽"

#: /templates/app_dashboard.html:19 /media/js/views/per_app_ratings.js:19 /media/js/views/ratings.js:19
msgid "Ratings"
msgstr "評分"

#: /templates/app_dashboard.html:22 /templates/homepage.html:45 /media/js/views/abuse_reports.js:12 /media/js/views/abuse_reports.js:19 /media/js/views/per_app_abuse_reports.js:11
#: /media/js/views/per_app_abuse_reports.js:18
msgid "Abuse Reports"
msgstr "濫用報告"

#: /templates/app_dashboard.html:25 /media/js/views/per_app_average_rating.js:11
msgid "Average Rating"
msgstr "平均分數"

#: /templates/app_dashboard.html:29 /templates/homepage.html:52 /media/js/views/gross_revenue.js:11 /media/js/views/per_app_revenue.js:11
msgid "Gross Revenue"
msgstr "毛利"

#: /templates/app_dashboard.html:42
msgid "No public statistics are available for this app"
msgstr "此應用程式沒有公開的統計資料"

#: /templates/confirmation.html:0
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: /templates/confirmation.html:3
msgid "No"
msgstr "否"

#: /templates/confirmation.html:4
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: /templates/header.html:2
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: /templates/header.html:7
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: /templates/header.html:8
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: /templates/home.html:1
msgid "Sample Chart"
msgstr "範例圖表"

#: /templates/footer.html:2
msgid "Develop Apps"
msgstr "開發應用程式"

#: /templates/footer.html:5
msgid "Developer Hub"
msgstr "開發者中心"

#: /templates/footer.html:6
msgid "Feedback"
msgstr "意見回饋"

#: /templates/footer.html:7
msgid "Support"
msgstr "技術支援"

#: /templates/footer.html:11
msgid "My Submissions"
msgstr "我送交的應用程式"

#: /templates/footer.html:14
msgid "Reviewer Tools"
msgstr "審核者工具"

#: /templates/footer.html:17
msgid "Lookup Tool"
msgstr "尋找工具"

#: /templates/footer.html:25
msgid ""
"Except where otherwise <a href=\"{legal_url}\" target=\"_blank\">noted</a>, content on this site is licensed under the <a href=\"{cc_url}\" target=\"_blank\">Creative Commons Attribution Share-"
"Alike License v3.0</a> or any later version."
msgstr "除另有<a href=\"{legal_url}\" target=\"_blank\">註明</a>外，本站內容皆採用<a href=\"{cc_url}\" target=\"_blank\">創用 CC 姓名標示—相同方式分享條款 3.0</a>或更新版本授權大眾使用。"

#: /templates/footer.html:30
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權保護政策"

#: /templates/footer.html:31
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用條款"

#: /templates/footer.html:33
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "回報商標濫用"

#: /templates/homepage.html:5 /media/js/views/total_developers.js:12 /media/js/views/total_developers.js:19
msgid "Developers"
msgstr "開發者"

#: /templates/homepage.html:15 /media/js/views/apps_added.js:12
msgid "New Apps by Payment Type"
msgstr "依照付款類型分類的新進應用程式"

#: /templates/homepage.html:20 /media/js/views/apps_by_type.js:12
msgid "New Apps by App Type"
msgstr "依照應用程式類型分類的新進應用程式"

#: /templates/homepage.html:25 /media/js/views/apps_available_by_premium.js:12
msgid "Apps by Payment Type"
msgstr "依照付款類型分類的應用程式"

#: /templates/homepage.html:30 /media/js/views/apps_available_by_type.js:12
msgid "Apps by App Type"
msgstr "依照應用程式類型分類的應用程式"

#: /templates/homepage.html:35 /media/js/views/apps_installed.js:12
msgid "Apps Installed"
msgstr "已安裝的應用程式"

#: /templates/homepage.html:40
msgid "App Ratings"
msgstr "應用程式評分"

#: /templates/errors/pagination.html:1
msgid "Error loading more"
msgstr "載入更多時發生錯誤"

#: /templates/errors/pagination.html:2
msgid "Try Again"
msgstr "再試一次"

#: /templates/errors/fragment.html:1 /templates/errors/404.html:2
msgid "Oh no!"
msgstr "喔，不！"

#: /templates/errors/fragment.html:2
msgid "An error occurred."
msgstr "發生錯誤。"

#: /templates/includes/chartbody.html:2
msgid "From"
msgstr "從"

#: /templates/includes/chartbody.html:3
msgid "To"
msgstr "到"

#: /templates/includes/chartbody.html:8
msgid "All regions"
msgstr "所有區域"

#: /templates/includes/chartbody.html:15
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: /templates/includes/chartbody.html:19
msgid "day"
msgstr "日"

#: /templates/includes/chartbody.html:20
msgid "week"
msgstr "週"

#: /templates/includes/chartbody.html:21
msgid "month"
msgstr "月"

#: /templates/includes/chartbody.html:25
msgid "This data is restricted or no data found"
msgstr "此資料已被限制，或找不到此資料"

#: /templates/errors/404.html:3
msgid "The page you were looking for was not found."
msgstr "找不到您尋找的頁面。"

#: /templates/includes/signin_required.html:1
msgid "Please sign in to proceed."
msgstr "請登入以繼續。"

#: /templates/includes/signin_required.html:2
msgid "Sign in / Sign up"
msgstr "登入 / 註冊"

#: /media/js/chartutils.js:30
msgid "Server error detected. Please try again later."
msgstr "偵測到伺服器錯誤，請稍後再試一次。"

#: /media/js/chartutils.js:31
msgid "The statistics endpoint requested is invalid."
msgstr "請求的統計端點無效。"

#: /media/js/chartutils.js:32
msgid "Authentication failure detected. The data you are trying to access is not public."
msgstr "偵測到驗證失敗，您嘗試存取的資料無效。"

#: /media/js/chartutils.js:33
msgid "The statistics data request is incomplete or invalid."
msgstr "請求的統計資料不完整或無效。"

#: /media/js/chartutils.js:34
msgid "An unknown server error was detected. Please try again later."
msgstr "偵測到未知的伺服器錯誤，請稍後再試一次。"

#: /media/js/chartutils.js:103
msgid "You have entered a negative date range. Reverse?"
msgstr "您輸入了反向的日期範圍，要反轉嗎？"

#: /media/js/chartutils.js:115
msgid "Please enter a valid date range"
msgstr "請輸入有效的日期範圍"

#: /media/js/views/abuse_reports.js:20 /media/js/views/per_app_abuse_reports.js:19
msgid "Number of Abuse Reports"
msgstr "濫用報告數量"

#: /media/js/views/app_dashboard.js:25
msgid "Loading..."
msgstr "載入中…"

#: /media/js/views/apps_added.js:19 /media/js/views/apps_available_by_premium.js:19 /media/js/views/apps_available_by_type.js:19 /media/js/views/apps_by_type.js:19
#: /media/js/views/apps_installed.js:19
msgid "Apps"
msgstr "應用程式"

#: /media/js/views/apps_added.js:20 /media/js/views/apps_available_by_premium.js:20 /media/js/views/apps_available_by_type.js:20 /media/js/views/apps_by_type.js:20
#: /media/js/views/apps_installed.js:20
msgid "Number of Apps"
msgstr "應用程式數量"

#. Page not found (404)
#: /media/js/views/home.js:15
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: /media/js/views/gross_revenue.js:18 /media/js/views/per_app_revenue.js:18
msgid "Revenue"
msgstr "營收"

#: /media/js/views/gross_revenue.js:19
msgid "Daily Total"
msgstr "每日總計"

#: /media/js/views/per_app_installs.js:19
msgid "Number of Installs"
msgstr "安裝數量"

#. This is the title of a chart representing the number of ratings.
#: /media/js/views/per_app_ratings.js:12 /media/js/views/ratings.js:12
msgid "New Ratings"
msgstr "新評分"

#: /media/js/views/per_app_ratings.js:20 /media/js/views/ratings.js:20
msgid "Number of Ratings"
msgstr "評分數量"

#: /media/js/views/per_app_revenue.js:19
msgid "Total Revenue"
msgstr "總營收"

#: /media/js/views/per_app_visits.js:19 /media/js/views/total_visits.js:20
msgid "Number of Visits"
msgstr "瀏覽數量"

#: /media/js/views/total_developers.js:20
msgid "Number of Developers"
msgstr "開發者數量"
